90後打工仔whatsapp吹水谷

歡迎各位80,90後既巴絲join谷 我地成立左年幾有多 主要係上班扮工一族 乜都傾 仲會定期搞谷聚

有興趣既朋友填左D資料先 會好快加你入谷成為我地一份子

推

all mk

very mk

冗員谷?

push

已填表

填ed

推推

推一推

Hi